見到梅根咁比英國皇室對待，我都放棄 G5 offer 以示抗議

英國缺乏對 Minority 嘅尊重，門面工夫都唔做下

好難想像 BNO 去到會點

無圖 你話你係鍾培生都得啦

對嗰兩隻曱甴都要尊重?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
張六常
(狗隻#36383)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?